請問連登兄弟有冇一籃子貨幣/外幣記帳 APP推介?

請問連登兄弟有冇一籃子貨幣/外幣記帳 APP推介?
成日走資,開始亂了.

依家成日換外貨,想搵個APP記低自己換匯成本,
例如:
第一次 1000HKD 換左USD ( 7.85 )
第二次 1000HKD 換左USD ( 7.75 )
所以平均成本係7.8 HKD

到我想用USD 例如依家USD換HKD 匯率係7.76,咁我就識用左我D港幣先

唔知有冇依D APP用?

一籃子

真，一籃子
依家我手揸十幾隻貨幣，想搵app幫手記數

中國人民銀行都係用一籃子貨幣
問下佢哋